黑人牙膏蛋糕開賣第3天！「一整排6折貼紙」黑人叔叔臉都綠了

全聯近日與黑人牙膏跨界聯名，推出4款「牙膏甜點」，僅限定6月5日到18日販售。不過買來嚐鮮後，消費者都紛紛表示疑惑，因為吃起來沒有巧克力味，甚至也沒有牙膏味。結果8日有女網友逛全聯時，看到聯名蛋糕全部被貼上一張貼紙，這一幕讓她忍不住尷尬笑說「黑人叔叔臉都綠了」，照片引發熱論。

有女網友在臉書社團《我愛全聯-好物老實説》發文，認為售價85元的「薄荷巧克黑爵士」真的不好吃，身為巧克力蛋糕卻一點沒有任何巧克力味，薄荷餡還很像在吃難吃版、無糖的某牌薄荷巧克力。而且整體比起來，味道也不像牙膏，「牙膏都比這個好吃」。

看到貼文後，照片引發其他網友一陣熱論，「剛剛去買不只滿滿的6折，還買一送一」、「可樂果表示：是買可樂果送蛋糕2盒」、「到底這個企劃案是怎麼通過的呢」、「我們這週末連續兩天的試吃會，完全沒人靠過去XD 免費的都沒人要」、「上架日期如果改成4/1，應該銷售應該就會不錯????????，根本就是愚人節禮物啊！」

不過有人嚐鮮過後，覺得其實還不錯吃，「還滿好吃的啊，前提是你喜歡薄荷巧克力」、「我試了兩款，其實我覺得蠻好吃的啊」、「我覺得蠻好吃的」、「我今天有吃喔。就是薄荷巧克力口味，跟冰淇林或是之前會有的片狀巧克力其實差不多。蛋糕本體巧克力味有的，但不會太甜。我也買可麗餅，它吃起來薄荷味就比起黑巧克力蛋糕的明顯許多。挑戰一下也是可以啦！」

味改名

見到新聞有趣要改名

正阿

香港幾時有得賣

佢應該係講緊"黑人" BLM 問題

黑人牙膏 ➡️ 黑人巨雕

即刻大賣